{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075513?place[place_type]=GID&place[gid]=1075513&place[latitude]=37.6430184503&place[longitude]=128.3312039931&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 우리빌리지 펜션"
    },
    "text": "入室及び退室時間は、入室は午後3時、退室は午前11時です。もし予約した人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡しなければなりません。さらに、超過人数によって発生する費用がある場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。同じ方法でペットと一緒に入室できるかどうかを確認する必要がありますペットと一緒に入室が不可能な場合も払い戻しできません。青少年男女同室での宿泊は認められていない法的な制約があり、未成年者の予約及び利用に関する事項は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。次の利用客のために正確な入室および退室時間を遵守しなければならず、施設や物品に損傷や紛失が発生した場合には損害賠償の責任を負うことがあります。客室内での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されていますまた、客室内での喫煙も禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。無分別な娯楽、高声放歌、飲酒などで他の利用客に被害を与えかねないことは慎まなければなりません。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。IPTVとWi-Fiはすべての客室で提供されます。カラオケは我が村の客室のリビングルームで利用でき、30分に30,000ウォンの料金がかかりますペンションの前には足球場があり、必要な装備も提供されます。駐車が可能であり、隣接にはフンジョン谿谷が位置しています。スーパーマーケットはペンションの近くにおり、バスで3分または徒歩で5分の距離です。ハーブの国の割引券が提供され、割引率は40%であり、4,000ウォンで販売されます。ペンションの前には散歩コースも用意されており、約1時間の散歩を楽しむことができます。錦塘谷とフェニックスパークは車でそれぞれ20分の距離に位置した観光地です。追加施設としては、フットサル場、バドミントンコート、釣りなどが提供されます。 最終的に、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室には次のような情報があります:サファイアは基準2名、最大4名、トパーズは基準2名、最大3名、エメラルドは基準4名、最大6名、我が村は基準16名、最大20名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "超過人数によって発生する費用はありますか？",
            "answer": "超過人数によって発生する費用がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能かどうかは、ペンションまで事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は、法的な制約があるため禁止されています。未成年者の予約及び利用に関する事項は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次の利用客のために正確な入室および退室時間を遵守しなければならず、施設や物品に損傷や紛失が発生した場合には、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは我が村の客室のリビングルームで利用できます。30分に30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはスーパーマーケットがあり、バスで3分または徒歩で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やバドミントンコートは利用できますか？",
            "answer": "追加施設として、フットサル場やバドミントンコートなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "サファイアは最大4名、トパーズは最大3名、エメラルドは最大6名、我が村は最大20名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 583
    }
}